［政府又出錯］兩確診者住所為觀塘華峰園 政府寫錯葵涌華豐園 令居民無辜被強制檢疫

【政府大烏龍‼️華豐園無須強制檢測‼️】

上星期政府要求華豐園進行強制檢測後，部分街坊以及華豐園管理處都有問我哋，事關編號7635以及7938嘅一對年老夫婦似乎唔係居住於華豐園，而管理處都話無見過有人被接走。我哋上星期再睇，編號7635個案活動範圍亦都係喺觀塘區為多，於是我哋上星期三向衞生防護中心再要求確認呢兩個個案係唔係住喺葵涌華豐園。

但等咗咁多日都無覆，今朝我再致電防護中心要求回覆，‼️終於收到防護中心確認，7635以及7938實際居住於觀塘華峰園🤦‍♂️，而唔係葵涌華豐園，換言之擺咗個大烏龍，仲因為咁搞到華豐園全棟樓街坊無辜要列入強制檢測名單😔我哋已要求防護中心盡快確認，係唔係會將華豐園剔出強制檢測大廈名單外。而至於早前亦確診嘅8633號32歲女士（屬聯合醫院2D病房群組 ) 就獲確認真係住喺葵涌華豐園。

我會繼續跟進呢個情況，亦都會要求政府往後喺搞呢啲朝令夕改勞民傷財嘅要求前，先搞清楚到底有無出錯。另一方面亦會同返觀塘區嘅議員跟進返，到底觀塘華峰園係唔係應該強檢但變咗無檢到。連同葵涌華豐園，早前都已經有大廈因為出錯而剔出強制檢測名單🤥

另外，提提大家，華荔邨賞荔樓及荔欣苑A座嘅強制檢測要求今日到期，未檢測嘅街坊記得今日內要去做啦🙂

-
#荔欣苑 | #華荔邨 | #荔灣花園
#華豐園 | #樂園 | #鍾山臺| #九華徑
張鈞翹
葵青區議員（荔華選區）
📥 steveckk.office@gmail.com
☎️ 3153 5381 / 5912 3700

👨‍💻 華荔邨喜荔樓7樓平台704室

你班柒頭以為出錯
根本就無錯

咁樣搞搞下全港好快就強制檢測完

Push

唔覺意驗多咗棟
益咗你班賤民啦

捉埋張華峰去驗丫笨

賺左$240

天水圍嗰啲天乜邨天乜苑唔該睇路

香港人仲會落力Figo Chan果D唔係肯配合檢疫既人

[突發] 港女上巴士冇帶好口罩，被要求帶番好，反而人身攻擊司機

笑撚死

港共：dna已取，理撚得你

恐懼撚又贏

已經捉咗張三豐去驗

喬(蕭)峰呢咁

突破盲腸

有冇佢地址?

下次話沙田銅鑼灣出錯，成個老銅無lala Lockdown

有啲舊樓全港幾棟撞名，會唔會又出錯架

仆街華豐園好撚低調，係咪乜屋黎

麗晶賓館會唔會走去驗左麗晶花園？

政府班文盲仲衰過pizzahut 外判返大陸果個外賣熱線

衞生署又出錯荔枝角華豐園同觀塘華峰園都撈亂
令到華豐園居民無辜被檢測

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

強制檢測係人禍
大廈名單成日錯

已經試過 Bayview Garden (荃灣西約) / Bay View Garden (牛池灣) 都搞錯